大家記得要推爆黑警扮示威者！可以救到被救暴動罪義士！

手動傳:
大家記得要推爆黑警扮示威者！可以救到被救暴動罪義士！

暴動罪要証明當日集結民眾有造出「暴動」行為，依家証明左有黑衫人係黑警假扮，所以上到庭律師必定會質疑當日造出「暴動」行為係警察而唔係示威者，呢點警察一定無可能証明到，疑點利益歸於被告，打得甩！

所以全世界推爆黑警扮示威者！
所以全世界推爆黑警扮示威者！
所以全世界推爆黑警扮示威者！